英雄聯盟官方facebook有好外國人留言:Free HongKong!

看圖！因為暴雪一事，好多外國人係英雄聯盟FB留言Free Hong Kong 同埋叫LOL支持香港同Blitzchung

Social credit個留言
一齊上去留言 多謝佢地留意HK！！
推！！！！

推1

推2

其實lol 台港澳都係支那。。

但外國唔係

推

啲支那蛆除咗人身攻擊鬧人老豆老母有冇第二句

Free ur mom

拳頭唔係被中資買哂股份咩

騰訊好似係大股東

推！